[傅恒幾時先識醒] 延禧攻略 20:30 (17)

傅恒

乾隆※李玉呢對cp好搞笑

李玉係最醒嗰個

瓔珞

得罪瓔珞=找死

掛住富察皇后

有

l m

品玉

拎明玉嚟鎮一鎮

永遠懷念皇后娘娘

皇上怕羞仔 成日唔敢望瓔珞

帝鳩

纓絡一跪，皇上已經投降

皇后時裝

g

今個post擺明呃正評

要劇透既巴絲打請粉紅細字

含了

女人出依招男人一定會心軟

Shooted

乾隆皇帝❤️cosplaying

傅恆

捧臉殺

又扑

跪係到幫朕含

做咩

呢段好現代劇feel呀痴線

佢講 快啲含我

仲要唔比鍚 成個後官應該得佢

呢幕排個陣
瓔珞唔記得擋 真係嘴左落去
youtube睇過花絮

啲御夫術勁到癲

實史對解令妃咁得寵

share

我都覺 咁快就咁

係男人都心痛

證明''口才''了得

有邊個男人會唔心軟

Kiss加5k

正臭雞

青蓮

開左苞

之前又話唔會打報告，而家咪一樣

玩晒啦

青連

青蓮係咪做妾？

g 好慘

無啦

比爾晴

做g

青蓮係雞

女主角係真心鍾意左皇上定係一直都只係想上位

傅恒成套劇最醒今日

好醒

其實有冇做到?

報仇上位

爾晴 正仆街

想問下 係咪請婚果陣 皇上已經想將瓔珞據為己有
利申 岩岩追

呢套戲啲人設都係iq 300

依下扮嬲偷望都係

開晒掛 你玩晒啦

好想屌到青蓮大肚

無啦啦係到解說

點解要加個分析位

纓絡咁做算唔算係另類既奸

畀自己心愛既女人算計，其實都好sad

應該無

無先比人打到豬頭

之後有幾part都係咁

計中計中計

傅恆兵法

工具人

好sweet

褲痕

睇死亡筆記咩

富恒個懵佬

屌係大仆街

受辱

可能掛

第一件事都係報仇

又爾晴

四弟日鳩日跟住個大嫂

死毐撚

為咗解說劇情就中伏

青蘭咁多戲份知咩事了

四弟

又撚

皇上係咪有食煙？
棚牙好黑

狗咁撚

立flag

瓔珞識玩

兩個係到氹黎氹去

有扯煙圖

大陸人唔出奇啦

瓔珞係雞

都係唔明女主忠心幫先后 關佢要上位咩事

扮呷醋

皇上正式成為櫻絡奴隸

瓔珞係咩鐘意咗皇上

初戀嘅感覺

畀人撚成集

皇帝沉哂船
好快帶埋生炒骨去延禧宮

要講明係計中計，展示瓔珞有幾醒
而家係皇上心中又上左位

串過馬撚now

今集係撚狗攻略

呢D 位好笑得黎,又拍到佢地關係進展

圖？

皇上葡萄

上咗位企得穩先報倒仇

唔係到死都係青頭咩

把口一定好臭

亦都展示到富恆真係好愛櫻珞，願意配合佢成為佢計算之一

佢要報仇，要剷除純貴妃，首先要上位，要有靠山

李玉

右邊邊個？

李玉好撚q

lm

唔怪得櫻落唔俾錫

邊度有得咁樣cap圖？
套野好鬼多金句
忍常人不能忍 才可得常人不可得

順嬪,未出場

出賣埋自己身體同前途 雖然佢後尾鍾意咗

得寸進尺

咸出面

又幾想知點解鍾意左

李玉個樣

個太監好搞笑

發姣妹

無眼睇

個配音幫左好多

Mytv

個太監

正史乾隆都好撚鍾意吸印仔

推拉高手

撚狗日常

皇上做左瓔珞隻兵

依加唔係要俾錢先睇到咩

勁寵瓔珞

咁鍾意玩佢塊面

N集後,有Part 2

解說可唔可以少啲

劣龍鳩

捋龍鬚
佢點至捋龍鬚 仲有捋第到

好想同順嬪瘋狂打茄輪

好定好撚柔軟 我都想撚下佢塊面

當皇上狗咁撚

瓔珞同邊條女嘴

寫新詩

又扑野

依家連續屌左幾多個月

話人啲詞俗但即刻就去

又引左皇上去延禧宮

瓔洛有bb未

可能不個月都都未夠

放天燈

咪係秦嵐囉

又下

最好生養

原來d人淨係用膊頭托住皇上架野

捉棋睇書

捉旗好悶
係男人都搵瓔珞

悶到嘔

差唔多, 講左落胎藥未? 講左嘅話就差唔多

純貴妃準備同皇帝捉棋睇書法

順嬪黎架

皇帝而家公事先搵純貴紀

皇上都係鍾意cosplay多，之前高貴妃戲劇、皇后洛神、而家又有瓔珞太監

皇上個心飛走左

黎你個宮又要皇上用腦 打死都唔黎啦

扑野仲好啦

嚇死 我點睇都唔似皇后

又捉棋屌你老母咩

純妃渣ga

好撚多花臣

比段報道 fake左添

係皇宮放天燈

十八道板斧

成個花園即刻勁多花

係床上實仲多招式

我個陣睇都諗, 如果掉落黎燒鳩著個紫禁城都幾瀨野

瓔珞n展狗？

明玉好可愛

唔係又玩魔術掛

又撚皇帝

一鳩攬佢走

成何體統啊

李玉笑

明玉呆咗

野外扑嘢

皇帝沉晒船

冇睇,但聽聲就聽到瘋狂撚狗幾個字

頭先斜視個眼神

大大力，乾隆做愛大大力

跌返落黎火燭就搞笑

李玉笑個樣好賤

收兵攻略

瓔珞呷醋

玩開有條路

咁扑法仲未大肚

李玉：hehe

乾隆搞唔掂就公主抱佳人
呢招絕

日日屌都厭啦

捉棋睇書
野外扑扑

變換花招咁扑咪得

令殯咁多野玩
純貴紀就算摩打手都搞唔掂

撚狗>扑野> 撚狗>扑野> 撚狗>扑野.....

李玉笑得好賤

表面賞月，賞賞下就...

純妃一扑就有
英洛扑左成個月都冇

日日咁多新玩法
皇上爽yy

遲啲你會知點解

佢個月

係咪loop到結局

你估吓點解

皇上有冇玩過多p丫拿

咁講已經估到點解

日日唔同cosplay 又小太監又沽酒女

果晚陳完

失寵>委屈>撚狗>扑嘢

明玉櫻落

人地食左pills

好好笑

其實皇上係味潛在m底

唔爭寵 咁佢入宮黎把撚呀

伯母今次真係要食pill

阿蛇

如果英洛真係男人
咁呢套真係神劇

發老脾

阿佘心水清

純貴妃就黎爆血管

想睇佢同褲痕

瓔珞又無黎開會？

開會

班女人：皇上成日唔屌我

成班loser係到酸

呢個妃難得有對白 知唔知叫咩妃

點解英洛可以唔係到

慶貴人 最純品

射哂入口

豬頭

純妃仲正

慶貴人個配音點解咁難聽
原音好溫婉好襯佢個角色架

集體篤背脊點會叫埋佢

皇上高興咪得 咁多野講

慶妃

幾靚

琉球國係咪沖繩

根本佢係男人，做正經事
傅恒係女人

後面會交代

仲未升lv 應該仲只係常在

令妃

呀蛇

阿佘又食花生

以為生仔先上令妃

唔係呢個, 另一個, 應該只係出今次鏡

姣蛇

狂升

令妃哎喲喲

升職快過搭火箭

阿佘食花生

成班女人發晒癲

純貴妃又發爛渣

係咪cut左？點解又升左lv

用左幾多時間去到妃

上位快到呢

tvb 我諗cut唔少

呢個最正

搽返紅唇就完美

雛田feel

楊恭如

有排

純貴妃宜家擺明車馬要做低瓔珞

純妃知自己同傅恆單野柒左未?

成套戲唯一一次爆seed發脾氣就係為左嘉慶

之後cut幾多

勁快結局

答應直上貴人
貴人3個月變令嬪
令嬪利用傅恒，再撚下狗變令妃

好靚

傅恆衣領長期濕住

和親王個配音係睦實學長黎

Tvb cut淨幾多集

係

和親王真係食屎狗來

未再拎keroro黎講啦 唔想代入

皇帝就好，咁都靚女圍，我呢d毒丁只可以睇電視打飛機

英洛實力太強
其他如果唔主動同皇帝玩多P 我諗唔到佢地點贏

好期待李玉既戲份

皇上呀大佬

李玉同陳喚仁好撚似

似鄭則士多D

梗係睇tvb會唔會cut容妃變順嬪

順嬪+小嘉嬪+純妃可以一戰

BTW

製作人于正也在微博透露將有續集《延禧紀事》，記載乾隆晚年故事

在公在私都係
好似因為發現瓔珞個姐姐被王爺姦件事,兩人決裂

和坤嚟啦

于正曾經在2017年7月發文，透露《延禧攻略》的續集將定名為《延禧紀事》，時間背景設定在乾隆老了之後，故事主要角色則是嘉慶皇帝、孝淑睿皇后、孝和睿皇后、十公主般若、丰紳殷德、翊坤宮格格蘭黛。于正當時還幽默形容，《延禧紀事》就是「清宮版絕望的主婦」，可見又會是精彩的宮鬥大戲。

原文網址: 《延禧》續集早有預告！ 製作人親自劇透「6主角是誰」 | ETtoday星光雲 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

嘉慶

撐你

陳喚仁成隻笑口狗咁好惡頂
佢d廣告見到想嘔

屌

青蓮要死了

青蓮拎得飯盒

呢part 唔想睇

青蓮真係好慘

又係時候要屌爾晴

見好就收啦

屌你個花大甘咪撚再係度扮人慈 我嘅青蓮呀!!!!

一定又係傅恒既錯

成個花園嘅人只係見到佢攬住安兒....

爾晴好煩 死得未

上次抆指甲褲痕都信

放狗？

傅恆仲信個女人

臭閪八婆爾晴

青蓮好慘

我屌你個Tamama

富恒仆街啦你
連青蓮都保護唔到

青lin咁就比人推去死了

點答都無用, 佢暗地做衰野

青lin下場點

爾晴大仆街

最衰都係傅恒 唔係衰心軟就唔會咁 明明知爾晴條臭閪係無得救

個仔有冇配過軍曹音

順嬪垃圾, 后宮盲吹

明玉無敵

花酒

其實唔係應該用姓黎稱呼叫富察大人咩

一個嫉妒玉車過去青蓮度

青蓮BB

青蓮俾人買左落火坑

之後都要死

傅恒娶左青蓮啦，佢好惨

富察皇后咪軍曹配

仆街啦您爾晴

仲要驚俾褲痕見到

到最後褲痕都食唔到佢隻豬先係最慘

係呀, 陸惠玲呀

青蓮 爾晴幾時仆街死

挑你機

做咩死啊青蓮

forever a0

吞金姐係咩？？

咁快

吞金

唸佛守齋啦屌你老母

吞金係字面上咁解定係有其他意思

咩叫吞金？

咬舌？

吞金有毒

金汁係屎水 吞金=吞屎？

服毒自殺

Tamama配邊個

照字面咪吃左啲金器囉

食屎唔會死

連青蓮都鐘意傳恆
你玩曬啦

吞精好過啦

真係啪舊金器落肚, 消化唔到

吞金真係字面咁解 唔好諗多

應該吞水銀

真係金 唔係屎

同埋冇毒

唔好死呀青蓮

關於“吞金自盡”，不僅古代小説、戲劇常有描寫，根據現代醫學研究，純金並没有毒性。吞入純金物件並不會引起中毒死亡。 金的比重大，吞金後産生機械性刺激等，導致消化道破裂、出血及發生其他并發症致死。古書上有說過 "吞金自盡,人財兩空".意思是得到的金子不想被他人所占有,死也不讓金子離身,所以就吞下金子自盡。

金子只有在硝鏹水中才能分解，胃液是根本不能分截，因此也就不能産生重金屬分子；所以根本不能使蛋白質變質所以化學反應是不可能的，要是真的吞金死亡除非是被堵住氣管憋死的，要知道人的胃可以裝下20個鵝卵石，而腸子也能通過很大的物體，所以吞金立刻死亡是不可能的。

在一些書上看到的吞金會死是古人不懂得科學編造的，現在的科學家早就解釋過吞金的謬誤了，如同鶴頂紅毒一様都是錯誤的。

知唔知有冇其他k隆星人配音

其實我覺得瓔珞把聲好熟悉

無嘢可以自殺唯有食d首飾落肚

仆你個街爾晴

咁晒料

其實青蓮都想嫁比傅恆 傅恆錯過晒所有人

配瓔珞個個係新人, 經典卡通冇配過

爾晴無人性

知道佢剩係鐘意聽人叫佢少爺

真係有純金咩

褲痕唔係咁都唔一巴煎埋去爾明度掛

點解會比人賣左去做G

一個只活係過去嘅男人

唔想人叫佢相公

原來都配左14年

露芝亞 - 唱K小魚仙

又咸左

咁佢都幾勁，把聲幾正

下集又有袁春望

爾晴快啲死啦好嘛

我嘅心靈 unlock

條大橋咁都冇事

英洛堕馬又係計算之中

爾晴好賤呀 青蓮正經女仔一個

有聲

想流產？

神楽

褲痕真係好on9
為左隻臭雞 放棄咁多女

青蓮講既野令我諗起兩句歌詞
閉起雙眼你最掛念誰 張開雙眼身邊竟是誰

已經去到無論佢發生咩意外 都係計

唔講唔知, 太后除左係花師奶, 亦都係進藤光, 嗚人, 同埋勇者仁傑

到底皇帝多人鍾意d定博恆
青蓮好慘

賤婦

.... 的確係

再世諸葛亮

時裝版真係認唔到

佢係萬能

做左貴人之後有冇試過有野係計唔到

下面黑衫果張影得好靚

一定係傅恆
連純妃 順嬪都鍾意佢

爾睛正一仆街

緊係傅恒b

後期有人治到瓔珞, 見到佢瓔珞要調頭走

瓔珞仲鐘唔鐘意傅恆？ 想一齊冇得一齊

阿蛇講左 , 可惜佢唔係男人

阿哥

捉棋

其實如果你係女人你都會中意傅恆
之前有個post我都已經講過
國舅爺+清朝MT+官六代既家世背景
又唔洗後宮三千，做佢老婆suppose可以一個佔有晒 上馬能戰，下馬能治。又唔貪污又唔好色，雖然正史靚唔靚仔我唔知，但係呢套劇佢係靚仔，姑且當住佢係靚仔先，姐係同佢生仔都有基因保證

對於係傳統父權社會黎講，女人要靠攀層聯姻先有得level up, 對住佢自然係會西水長流 就好似爾晴嫁咗佢之後既獨白咁講，終於都唔洗受人氣唔洗為奴為婢咁

事實証明， 女人都係中意有才華、靚仔， 財富地位只係排第二。

姐係有錢唔洗最有錢， 夠洗就得。 日日比人屌，當然搵個靚仔

佢妃子都未必夠做大官老婆好。 妃子冇自由，成世困係紫禁城。

其實望住瓔珞同皇上依加咁都幾心酸
畢竟我都係睇好瓔珞同傅恆
唔睇好皇上自己有私心唔比佢地完婚
一開始傅恆打完仗反黎 瓔珞見到佢都睇得出掛住/諗佢
仲比瓔珞計算自己 傅恆先係最慘
利申 睇左結局 覺得佢最愛傅恆 依加睇 又覺得佢鐘意皇上

佢地喺又見一簾幽夢套戲扮過兩姊妹 套戲秦嵐又係勁撚慘

係呀，仲要除非你m到，唔係既話皇帝話要屌你就要俾佢屌，然後仲要瘋狂同佢生仔，但係皇帝係要仔唔要女又唔要乸（睇先皇后就睇到啦，差啲難產死但係佢就走去抱個仔都唔理個老婆，我係男人都睇到嬲）
咁你係女人，你想做成日係深宮諗點樣同人鬥既女人，仲要為自己個仔鋪路做太子好，定係做傅恆呢d零死角男神（唯一死角係受情傷企唔返起身）既老婆好？

到後期英洛生又變另一個人

果然大官、將軍都娶個靚老婆 啲燕瘦環肥就留比皇上

純妃攞英洛繡嘅嘢扮自己係咪唔會再講

青蓮畀爾睛條八婆整死咗

今日打風睇左一集
做咩無啦啦由宮女變左妃?
痴埋皇帝度又為左咩?

賣左去做雞

其實爾晴唔仲衰野 肯等 安安份份 傅恒係一定會中意佢

傅恆份人真係好心軟 但唔會係真心鐘意爾晴 始終到依加都未忘記瓔珞 但人地已經.....

爾晴既閪令到傅恒忘記唔到瓔珞 人始終要面對現實 如果生活滿足 老婆又好 生左小朋友 正常男人想快啲返屋企玩 傅恒應該只態對老婆喜歡、依靠到老對象囉 可惜爾晴做少樣衰野會身痕

番兜補完第一集開始睇
嫻妃老母係戴春榮... 佢環珠格格做皇后(嫻妃)

老母煲緊如懿傳
周迅成個馬蹄露咁款 個樣好撚恐怖

阿蛇身邊個宮女都ok喎

算唔算係彩蛋

皇后娘娘叫大家埋位啦

準備睇瓔珞表演

又夠鐘屌爾晴
青蓮

屌你老母爾晴

屌你老母，爾睛想趕走青蓮都唔駛賣佢做雞吖

求其搵個好人家比佢咪得囉

富察A0

傅恆真係死左佢算啦 來生都唔娶青蓮

傅恆真係幾仆街 完全唔識做人處世
咁靚仔都搞到自己愛情世界咁悲哀 真係有原因

青蓮直接褲含忘記條女

明玉好得戚

唔好怪傅恒對你狠心
你自己攞嚟㗎

唔係純妃咩

青Lin BB

講左幾多次你癲左啊

Sor,睇錯

淫

宜家有無港女無犯呢三條?

咁你去死啦

之前d萬紫千紅加屎水叫金水
今次吞金自盡即係

快d死啦爾晴
以前自己都係下人

花帶柑好恐佈

Tamama衝擊波

屌條臭雞好撚柒煩
幾時死呀屌

其實佢真係癲
宮入面啲妃嬪用心計
爾晴純粹神經病

耳睛配音把聲

青蓮既死其實毫無意義

爾晴把聲係咪配小櫻嗰個嚟

純粹食金器

爾晴個樣好摟打

打佢兩巴先啦

吞金個金其實係咪屎？

隻癲雞幾時死呀屌

yes

對個癡線婆仲洗乜咁君子

係黃金

軍機處大臣怕個賤女人

同問

屌又係個仆街老母

呀柑應該係宮中睇得太多宮鬥入左血
價值觀崩壞左
算唔算係創傷後遺症

痴撚線
婢女唔撚係人呀？

今次唔係 好似係字面意思，但我上網揾過都唔明點解食金屬會死

應該同佢老母講個孫係佢勾引其他男人生㗎！

有冇人一齊推到東張西望訪問全部配音員???

痴線婆

傅恒坐底飲杯茶睇佢發癲

傅恆：不如一槍打死我

四弟出咩聲

三弟收皮啦

四弟=阿源

食屎啦你個契家佬

嚟個屋企點留落去

呢度最冇資格講野係四弟你啊

收皮啦四弟

富恆個道德觀好現代下

褲痕好波

富恒：你地唔走，我走！

睇黎富察家除佐傅恆同皇后，其他都係仆街

點解唔直接殺死佢 好撚煩

近得外掛婆多

閪晴

一劍刺死個仆街啦

四弟你個仆街仔
女都俾你屌埋仲出咩聲

佢係咪唔會爆個仔唔係自己？

一嘢殺死條死八婆啦

毒撚學咩人出頭

大快人心呀 褲痕

真係好難怪d囡咁冧佢，正義男神

家風不正 何以為官 呢句說話同689講就啱喇

老老實實富察有冇屌過爾晴？

小櫻把聲好撚煩
平時好好j

可能件嘢三尖八角又大件，個胃冇可能消化到金屬，搞到大量內出血

褲痕老母係咪盲 唔望人講野

淨係犯一條算你執到

配得好好

YES

今晚仲有冇人幫爾晴講野話係傅恒逼癲佢？

4弟你條垃圾收皮啦，返房讀屎片

如果唔係佢點會鐘意爾晴

富恒食左咩，又打扙又過左咁多年，點解愈來愈後生

神樂

專業，配出果種癲婆煩膠味

明玉配音先吊打原聲

死毒撚
見到有女人就鳩痕

開個POST推比TVB睇

爾睛幾時死

證明佢配音實力強

幾得意,又帶點掘強
又唔會好過分

仆街咁撞落去都唔死

成班仆街

撼頭埋牆

係 配音好可愛

童年家庭不幸，所以福康安大個左就好叻

點解富恒唔爆個仔唔係佢？

爾晴識玩

四弟同老母之後有無報應

褲痕死魚眼世界級

佢女主把聲差唔多

好撚慘呀 褲痕

「為左婢女」
「為左婢女」
「為左婢女」

傅恒心諗難怪你考試咁多次都fail啦
你做官既害撚死人呀

阿媽爆血管都似

死廢老

傳恒好慘

原來傅恆係陳山聰老豆？

髮妻就算切撚左你條鳩都唔休得
中國人呢種思想真係害撚死人

對住個閪老母真係想死

呢招贏硬
睇下四弟仲有咩聲

傅恆老豆係咪死咗?

青蓮整比佢既手機殻？

咁大頂綠帽講出黎都冇人信
成家人都冇腦架

褲痕都係垃圾一名
而家位高權重
全家都靠佢
咁都搞唔掂一個瘋婦

以為佢睇手機

瓔珞

又撚皇上啦

富察家生得出容音同傅恆真係福氣

爾晴可唔可以快啲死

重點係有才華，條件好，家世好，地位高
但對一個下人都好有心
同一時間，佢專一，就算有幾多女人，幾好條件幾靚幾有才幾有德屋企地位幾高既女人埋身佢都完全無忘記過魏瓔珞
最後呢點先係佢最吸引到女人既地方

瓔珞又撚皇帝

可以一齊食咩？

個老母真係好on9
我又諗起之前翻炒果個綠帽post

李玉做咗兵

皇上又發小朋友脾氣

皇上真係好小學雞

唔可以
但係佢係主角

如妃

陳山聰係福長安
福康安係佢阿哥

屌咁都得

撚狗咁撚

Over左啦

櫻洛個妝越黎越濃

笑到仆街

收聲喇

其實瓔珞真係鍾意皇上咩 成日覺得佢好專登好假 頂唔順

皇上其實仲寬宏過好多潮州佬

幾時變左妃既

配音: 收聲啦

個配音
「收聲啦！」

最冇出色果個就係你

點解要拎走碟送？

係喎
不過福長安成日傳係皇帝私生子
即係話爾晴如果真係比皇上屌過既話

總有一天會習慣

點解要攞走啲餸？

令妃：畀你班蛋散估到我就唔系食神啦！

纓珞變左第2個人咁

規定 夾夠唔知幾下就要攞走

其實櫻絡咁做好似過份咗
真實應該死咗好耐

咁多碟，碟碟食一啖試個味就已經夠飽

呢個皇上點解唔洗上朝？

福康安係乾隆咁多個仔最叻，打親杖都贏

女主光環

皇帝吃飯有個「吃菜不許過三匙」的規矩，無論什麼菜，都不能連吃三口，吃過三口的菜立即撤下。因為皇上愛吃什麼不愛吃什麼，都不能讓外人知道。皇上用膳時，眼睛看了哪個菜，旁邊的太監就會將菜朝挪到皇上夠的著的地方，用羹匙舀進布碟。如皇帝說句「這菜不錯」，太監再舀一次後，邊將這菜往後挪。假如連吃了三口，太監頭就會喊一：「撤」。此後十天半月就不會再有這道菜。

其實咁同皇上食野好誇張

每碟餸夾過3次就要攞走 怕俾其他人知道皇帝嘅偏好然後落毒害皇帝

而家纓絡太過火，下下串住晒 over左

睇到呢集先覺？起碼叫得寵緊
之前仲離譜啦

真，其實多咗

唔該曬

認真, 廣東話問題

個陣聽普通話, 感覺係跳皮﹑得意

廣東話配得太正經, 變左串

富察家個老母咁西 點解會教到皇后同傅恆咁正

好反智既規矩

係老公面前讚前度

嘥料

兩個仔女咁生性開明
個老母

皇上想食咩都冇得揀

好想睇英落失寵
越睇越黑人憎

食剩可能俾太監宮女食？

遲D繼皇后個仔都好正人君子

以前有錢人請教書先生教仔

唔緊要啦，皇上咁小學雞
係要搵人同佢鬥下嘴先開心

明玉把聲可愛d

瓔珞：我有比你屌架

仲附帶各種情趣

腦入面始終都係擺脫唔到花師奶, 花大柑, keroro, kuroro嘅聲音

永別啦傳恒

因為後面佢會講一句：女人只會為愛人生仔

海蘭察同褲痕先係真愛

Soon

唔係佢老母咪佢老豆教囉

明玉係對住傳恆笑定咩

突然間褲痕對眼咁有神

咩表情

富恒d男兒淚好易流
岩岩休爾晴又喊

褲痕識醒啦

好正

海蘭察好蠢

做乜變知己

神交

明玉好正

又愛人變知己

好毒 FF

好可愛

褲痕係咪on9架

好高層次既戀愛

明玉好得意

痴漢2.0

大狗公

春袋哥哥

Chok晒樣 同休妻個樣差勁遠

富含好瀟灑

袁春袋

袁哥哥出場

男主角袁春望又黎

成日懶活潑有點子咁，好嘔心

傅恆突然間精神晒

平時死魚咁 突然精神返

袁春望做乜9啊

毒撚

因為見到瓔珞

老老實實春望係做得幾好

個太監食屎了

春望啲戲好過富恒同皇帝好多

請珍惜明玉

傅恆瓔珞岩岩個幕好正 佢地都好了解大家 知大家諗咩 笑一笑 已經表達好多野

頭先明玉回望果吓好正

咁濃粧

明玉

傅恆黑面黑足幾集
櫻絡一對佢笑，佢就笑到咁
呢個男人冇得救

無撚就唔好咁多性幻想啦

明玉 正

櫻洛應該開始鐘意皇上 沉左船

櫻絡個近身公公好q

騎術

明玉巴渣得嚟好可愛
好想保護佢

練好騎功

又諗咩計？

首席兵長褲痕

又計中計中計

應該不斷比佢屌屌到鍾意左佢

類似斯德哥爾摩症候群

犯賤

梗係

皇上想玩新花式，騎馬

佢做既所有野都係計

皇上同傅恆2隻兵

未又係 FF

又傳開去 引怪

五阿哥係呢套戲既沙包

真實褲痕

好想照顧佢，呵護佢

又計中

小唐僧永琪

直到結局都係

支人參比馬食？

蘇有朋

忠

扮驚

放鬆d
慢d
啊

武則天騎馬果集好型

慢d 慢d

證明女人真係唔識渣車，學極都唔識

今集好甜

鐘意既人咁了解自己知自己理想 佢心足掛

忠奸人（中間人）

海蘭察

明玉好似表哥？

明玉d笑容好吸引

呢個世界應該多幾個呢d好男人先岩喎

明玉好qq

都係幾型

有小小

日騎夜騎

明玉正呀喂

有d厭

海察蘭乘機溝女

拍到好sweet

其他人掂都無得掂隻馬，佢嫌三嫌四

明玉睇睇下又幾靚

嚟啲先識玩，唔係皇上點會親身上馬

有原因外
皇上對瓔珞已超越所有妃嬪

一睇就知櫻絡有陰謀

有花師奶咩

曹長係皇上?

櫻珞係新手村已經高級裝備，爆智力

[瓔珞撚皇上無限loop] 延禧攻略 20:30 (18)

LIHKG @ Android

啱啱明玉回望好靚

皇上d青筋

富痕光頭型過有頭髮

臣妾可以騎

女人一個人渣車

仲要配埋d溫韾音樂真係好正

傅恒都係打飛機把啦

可以騎

皇上真係好中意櫻珞，但係櫻珞

佢都係想咁啫 唔係點會去騎馬

霍頓好似d騎師名咁

佢特登等人整佢架

有左bb?

哇

皇上好波

皇上用飛索

支那 文化侵佔

Be a victim

依幕諗起還珠格格

假既

頭先低頭果個太監係邊個？

幾man

麥田捕手

潘頓

瓔珞以前咁捱得
做左妃子就咁怕捱痛？

五牙哥老母嘅人

跌過時皇帝接住瓔珞右手 點解反而會右臂岀事

係滿洲 文化

好撚型

斷手喎，你估兒登仔咩

朕知道了

皇上要做野,女人都要放一邊

皇上隻手有傷

果時d鞋底咩做？？？

皇上好man

英洛唔會估計到皇帝會救佢
龍體受傷下話
之後一定查清楚再誅九族

蝗災

好型 自己有事先顧自己女人同公事先

求圖

後生嘅乾隆係做到野嘅

瓔珞又發乜撚野脾氣

皇上

高招

港女

好撚煩喎:

英洛口裏說不

以前皇后跛左皇上都唔係成日黎

所以鍾意明玉多過佢

先皇后邊有咁多花式

佈局

愉妃898

皇上對瓔珞改觀左啦？
唔係一直覺得佢係貪心女人咩

朕一定！
型棍

瓔珞自編自導自演？

可唔可以唔播果套垃圾創世紀播多集呢套

皇后有皇后嘅責任
邊有得成日玩cosplay

後生靚女又係新屎坑係唔同啲

已正評

想睇皇后cosplay

太快播完就唔捨得
好似而家咁播就好心急
好矛盾

五阿哥由出世開始就比人撚

其實如果主角視覺係阿余，瓔珞依個人設係唔係超黑人憎既大奸角

Cosplay過洛神

要珍惜明玉了

但瓔珞都係人地搞佢佢先回擊

佢無主動搞鳩人

睇如懿傳

明玉咪仲發得多脾氣

好想明玉日日發我脾氣

但明玉發脾氣扁咀好得意

明玉真係完全激起我嘅保護慾

樓主開新post未

想保護明玉一生一世

你個名

好想折磨完佢再保護佢

但蠢呀嘛
少少傻更更
一時諗得通又有得同你講兩句

屌你老味垃圾名 扮好人？

好人開

中国剧真是牛逼👍

純粹覺得沉壁個名好聽姐

富察容音唔好聽？

我話沉壁扮好人

3

2

1